女朋友鐘意睇大陸劇

之前套延禧日播夜播，仲要睇大陸版
宜家做完又開第二套睇 仲要都係古裝劇
古裝劇..咩人先鐘意睇
我喺佢隔黎成日聽到蝗語對白真係好撚煩
同佢講呢啲係c奶先會睇 (我地90後
我呀媽都唔睇啦

然後又學埋啲對白定喺道唱大戲 平日喺耳邊噏幾句
屌真係好撚銀耳 我同佢講你唔好再喺我耳邊普通話
所以邊個話港女一定崇洋崇韓...

閱

哦

中出即飛, 我幫你埋單